[racist] 喺食物落毒害黑人室友 留美華生被控企圖謀殺

美國一名中國留學生，連續多月在學校宿舍黑人室友的食物飲料中落毒，將被控企圖謀殺。

22歲的楊宇凱（YuKai Yang，音）在賓夕凡尼亞州利哈伊大學（Lehigh University）主修化學，與同學羅亞爾（Juwan Royal）同房多年，羅亞爾一直當楊宇凱是老友，豈料楊宇凱今年春天開始，一連多月在羅亞爾食物、飲料、漱口水中摻入有劇毒的重金屬鉈（thallium）。羅亞爾漸漸出現暈眩、顫抖、嘔吐等徵狀。醫生為他驗血，發現他中鉈毒。當局表示，現已畢業的羅亞爾仍持續出現中毒徵狀。

楊宇凱正被拘留，已被利哈伊大學開除學籍，學生簽證亦已被撤銷。

另外，楊宇凱涉嫌在宿舍房內塗寫種族歧視字句，面臨種族恐嚇控罪。

北安普敦縣檢察官表示，羅亞爾得知楊宇凱毒害他後大感詫異，因為他與對方同房多年，一直以為與對方相處融洽。

支那同黑人都係性格好cheap

支那仔學咩人種族歧視

化學系 識玩

相處融洽

我真係唔撚信

入到去 就痛死
俾力架千人斬

個樣都有啲似Walt

好多年前有單好出名既案叫朱令鉈中毒事件
係首次有大學生用鉈毒害室友
呢條仆街應該係睇左呢件事

用真人做研究，可以將結果用作畢業論文
似乎係Royal哥個個星期都有女屌，楊生要求加入被拒，懷恨在心

支那狗 vs nigger 不過支那狗都係on9 無啦啦殺人都有

美國拉左一個中國人
中國仲唔拉返3個美國人？

弘

狗

所以話支那人信唔過
表面同你開開心心
暗地裡唔只陰鳩你, 直情想殺死你
根本係痴撚線種族

Best Ending :

力架被毒死；
支那人坐成世，日日比人玩

應該係NIGGER 成日雞姦佢佢落毒毒佢

仲以為比roommate 偷野食，落瀉藥等佢中招